陳佳同入冊，USB cord 預備了？

危險

佢而家先係最安全 一日未通過條例 佢一定唔可以死 一死政府就俾人話冇急切性通過